====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il se compose principalement de trois lignes transversales , une d ' Est en Ouest , deux du Nord au Sud .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

